鳴鳴鳴......唔見左隻豬

鳴鳴鳴......唔見左隻豬
話說今日女朋友接我放工 行過美麗華女朋友話想曳曳

想行Uppacase做文具控
邊個留低咗隻豬仔喺Uppacase

同場加映 yell card

呃唔到人入嚟睇咩

隻豬仲未有人認領

天線得得